+++
title = "Capacitación en Módulo de Caja"
description = ""
weight = 12
+++

En esta sección encontrará los distintas opciones con las que cuenta el módulo de Caja así como un manual de cada una de ellas.

A continuación la guía de temas:

{{% children  %}}
